香港怎樣買Bitcoin 比較平？

請問大家用什麼途徑購買，交易費用比較平 ？

Thanks

無人買

幾廿個post講緊你係要自己開新post

Sorry 見到了